伊巴條廢老係美職打人拎紅牌

仲要插水扮撚哂野
獅子

抵死啦幾廿歲仲咁自大mk
咁樣踩一踩扮傷到離場以為冇咁柒

黑帶

霸氣！

連美職都屈唔到

四場零入球一紅牌

魔性

你都屌打佢

又慢又鈍
控波又離腳
又浪射
垃圾都不如 好彩無入選國家隊

岩曬獌既風格

霸氣

冇左佢反而嬴到波

廢西

好有霸氣

仲要扮撚曬嘢跌底
係霸氣就自己打完人自己出場啦

仲話自己好fit要入返國家隊

征服唔到美職
美職>垃圾英超

o仲有大把傻仔人講佢又講話佢霸氣

離開左獌都仲咁有魔性

紅左就入波